好撚開心，美國駐港領使真係回應天哥

證明天哥唔係臭四，對美國有say，勁到可以迫使美國回應hk policy act問題，又可以試埋美國底線，雖然唔知有乜用，但天哥好野

天哥或成最大贏家

美國總領使回應天哥係因為天哥有料，係大人物，而唔係因為有記者問到同埋循例回覆，證明天哥真心sure win

支持陳浩天

天哥唔科水俾我咪做五毛囉